戴有耀眼飾物既都要小心!

d狗一定會戴有耀眼既野識別同類, 唔應該淨係留意紅藍色手帶

推